%@Titre: Nice -- 2000
On considère les nombres :
$$A=\frac13+\frac23\times\frac25 \qquad B=\left(5\sqrt2-7\right)\left(5\sqrt2+7\right)$$

En faisant apparaître les différentes étapes des calculs :
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\item\'Ecrire $B$ sous la forme d'un nombre entier.
\end{myenumerate}